上唔到去元朗既車？先去天水圍就得

去天水圍南既路線必經天水圍站
聚星樓落車，一落車就係西鐵、輕鐵天水圍站
落元朗好快！！

以下路線可到達天水圍站：
69M (葵芳開出經荃灣)
69X (西九開出經佐敦至美孚)
269B (紅磡開出經尖沙咀油麻地佐敦)
269C (觀塘開出經東九龍沿途各站)
276A (上水開出直達天水圍)
969 (銅鑼灣開出途徑港島)
E34A (機場及東涌)